[PKM]其實烏波身上面嗰3劃係咪wi-fi訊號嚟？

小智有咗佢係咪就可以隨時上網？

羨慕你咁幽默

天生嘅